\begin{center}
\index{Studielånet}
\subsection*{\large{Studielånet}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Hej tomtegubbar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Mitt lilla lån det räcker inte,\\
det går till öl och till brännvin! :$\parallel$\\
Till öl och brännvin går det åt\\
och till små flickor emellanåt.\\
Mitt lilla lån det räcker inte,\\
det går till öl och till brännvin!\\